覺唔覺派散水餅既人好撚小家

請返每個同事食餐飯都好牙
派舊餅就算 都幾撚cheap

撚有人想同你食飯咩

55

佢以為肯請人哋就肯食
冇諗過人地根本唔想同佢食飯
連佢舊餅都係可有可無

牙你老母

你咪咪撚食囉柒頭

食得唔好晒

我係公司好受歡迎

係人都識你啦 Mark哥

散水餅還散水餅，食飯還食飯
可能係得你冇被邀請食飯

#52571

你舊閪餅你估我好狠食？

呢個機會係0

唔派囉咁

你是咪條傻閪口爆佬

你就傻閪

請還請，最少唔好請食美心聖安娜，日後好相見

返曬intern last day
派曬拜年食唔曬個啲嘉頓雜餅

聖安娜3蚊舊嘅蛋卷幾好食，買黎做早餐唔錯

你食開屎？？

抵你班intern返黎執file

點解你個腦淨係得屎？

樓主食開屎

樓主好波

唔熟都派餅咪算係咁

你食狗餅啦

執到仆街
唔派水泡餅已經好好啦

好撚扮野 唔熟請乜鳩

好肉酸添

我屌，撐你喎我

請你含撚夠高級未?

唔洗公司出錢搞farewell party 仲想點

請散水餅都係形式上答謝下D同事, farewell下咁姐, 又要請食飯又唔好聖安娜, 你咁著緊果舊餅我諗小家果個係你就真

你去飲形式上都係恭喜下佢姐 你唔比1舊水

靜啦水貨

送啲高質啲啦
聖安娜狗也不吃

件餅仲貴過餐飯啦

派比你咪算好，唔明都走人啦仲派餅做乜

樓主肉酸到核爆

雖然我唔認同樓主 但佢又真係無講錯喎 聖安娜啲野普通到三流野來

痴線，樓主係男人就當面屌佢啦，咁撚小家

對上果次散水餅40蚊一舊COVA 買左我差唔多成千蚊 臨尾果日一齊食完晏比佢地拎左張卡去碌 唔算小家喇掛

人地唔撚想同你做同事先辭職
你仲撚想佢同你坐低食餐飯呀

我諗住連餅都唔派
同公司 d 人無私交

革除歪風

我份人好和善 吾屌人

你呢啲叫死蠢

樓主太肉酸